《給香港人的信》

曾經有好多次諗過寫呢封信，第8個月真係頂唔順要寫喇。好對唔住大家，我諗我要退場一段時間。

老實講，6月到依家，我其實一滴眼淚都冇流過。唔係我不近人情，而係我知道要將憤怒化成動力，去用辦法同政權打仗。但係呢10個月積埋積埋嘅壓力同情緒，係時候要發泄一下，
所以先要做個咁嘅決定。

有啲說話想同唔同人講。

首先係唔同台嘅admins，好多謝咁多位為香港貢獻咗咁多嘢，亦都好對唔住係呢個時候望棄咗大家。但大家放心，我會好快返嚟。雖然你地成日笑9我個名，但我唔會唔記得我地嘅約定，我地約好咗要喺煲底度飲茶，而唔係喺壁屋 (仲要排隊X攬炒巴)，所以大家都要加油！

其次係我團隊嘅成員，多謝咁多位手足義務幫咗我咁多，令一個細佬可以有機會為香港做返少少嘢。我知道我咁樣一走係對大家唔住，不過我真係冇咩辦法，希望大家體諒，仲有火嘅幫手管一管個page🙇🏻‍♂️我會好快返嚟同大家共同進退！

之後係經濟圈眾人，老實講我都將經濟圈當做半個仔咁努力，希望友台們越做越大，一齊努力。同時亦都希望黄店可以渡過難關，嚟緊再齊上齊落！

最後係咁多位香港人，我地每一個人都好渺小，但其實我地團結起嚟嘅力量真係好大，係一定超出大家嘅想像。所以，我懇請大家唔好放棄，做好長期抗爭嘅準備，一齊捱落去，因為嚟緊嘅仗，一仗比一仗難打！

我可能會離開幾日，甚至一兩個禮拜。
但我可以同大家保證，我一定會返嚟同大家打仗。

因為

未竟全功 永不言棄
I will be back
到時希望我返到嚟 大家會繼續同我共同𡚒鬥

香港良心Guide創辦人
黑色火焰字

好好休息一陣

等你返黎

兄弟爬山

等你哦

光復香港 從來都係一個人嘅時代革命
但 眾人同心 就能撼動政權

【立會要初選 「三不投」聯署】

等你！

Wait u wait u

好好休息，等你番黎。撐住！